知唔知邊度有酒店可以睇歐聯？

如題🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

紅磡大酒店

百佳